% ANGABEN UNTER DER BILANZ

\begin{center}
{\large \textbf{Angaben unter der Bilanz}} \\
{\small nach § 264 Abs. 1 Satz 5 HGB}
\end{center}

\flushleft
%\setlength{\parskip}{1em}

% Allgemeine Informationen für alle Arten von Gesellschaften
\begin{table}[h]
	\setlength{\arrayrulewidth}{0.1mm}
	\setlength{\tabcolsep}{0mm}
	\renewcommand{\arraystretch}{1.1}
	\begin{tabular}{ L{50mm} L{160mm} }
		\textbf{Firma} & \BHPlaceholder{CompanyName} \\
		\textbf{Sitz} & \BHPlaceholder{CompanySeatSingleLine} \\
		\textbf{Amtsgericht} & \BHPlaceholder{TradeCourt} \\
		\textbf{Handelsregistereintrag} & \BHPlaceholder{TradeRegisterID} \\
		\textbf{Gezeichnetes Kapital} & \BHPlaceholder{SubscribedCapital} \\

% Namen der Geschäftsführer
\BHPlaceholder{CEO}

		\textbf{Größenklasse} & Kleinstkapitalgesellschaft \\
		\textbf{Anzahl Arbeitnehmer} & \BHPlaceholder{NumberOfEmployees} \\
		\textbf{In Liquidation} & \BHPlaceholder{IsInLiquidation} \\
		\\
		\textbf{Art der Bilanz} & handels- und steuerrechtliche Einheitsbilanz \\
		\textbf{Gewinnrechnung nach} & Gesamtkostenverfahren \\
	\end{tabular}
\end{table}

\vspace{2mm}

% Wie Sachanlagen bewertet und Höhe der Abschreibungen ermittelt wird.
% Für Kleinstkapitalgesellschaften optional.
\textbf{Bewertungsmethoden für Anlagen} \\
\vspace{-2mm}
\begin{itemize}
\setlength\itemsep{-1mm}
\item Bei geringwertigen Wirtschaftsgütern, Sofortabschreibung mit Erinnerungswert 1 Euro.
\item Bei anderen Sachanlagen, lineare Abschreibung auf Anschaffungskosten.
\item Bei immateriellen Anlagen, keine Abschreibung.
\item Bei Umlaufvermögen, von der Bank erhaltene Kontoauszüge.
\end{itemize}

\vspace{-2mm}
\rule{171.6mm}{0.1mm}

\textbf{Haftungsverhältnisse}\\
{\small nach § 251 HGB} \\
\vspace{2mm}

\textbf{In der Bilanz nicht ausgewiesene Haftungsverhältnisse} \\
\BHPlaceholder{ContingenciesGeneral} \\

\vspace{2mm}

\textbf{Haftungsverhältnisse betreffend Alterversorgung} \\
\BHPlaceholder{ContingenciesPensions} \\

\vspace{2mm}

\textbf{Haftungsverhältnisse betreffend verbundene Unternehmen} \\
\BHPlaceholder{ContingenciesAssociatedCompanies} \\

\rule{171.6mm}{0.1mm}


\textbf{Vorschüsse und Kredite an Geschäftsführer}\\
{\small nach § 285 Abs. 9c HGB} \\

\vspace{2mm}

\BHPlaceholder{LoansToExecutives}
